華倫西亞官方:隊內已有35%人確診

根據西班牙六台記者Alex Silvestre的跟進說明，一線隊至少有12名球員確診感染新冠病毒，這其中已經包括了此前確認的加雷等人。

岩岩係華倫西亞走，死城咁。

1日反cup森多利亞。。。。

隻蝙蝠喺頭殼頂

阿特蘭大

吉祥物丫屌

狼隊之前都屌晒老母話唔去希臘
基達菲都講明寧願輸都話唔去
估唔到華西照去就出事

哇屌，阿特蘭大傳染啦一撚定 疫區

The club said the virus spread among the squad following last month's trip to Milan, "an area confirmed as 'high risk' by the Italian authorities days afterwards", for the first leg of their Champions League last-16 tie against Atalanta.

"Despite the strict measures adopted by the club" after the match, "these latest results show that the exposure inherent to such matches has caused a positive test rate of around 35%," Valencia said in a statement.

之後仲要仲閉門主場對阿特蘭大

但狼隊屌完老母之後都係去咗

但阿特蘭大無人中

可能中左無驗
又可能係疫區酒店 staff 接觸到d病毒

不祥物

屌你好返都踢唔返波 個肺花撚哂

個肺花曬可以踢返丙組
定係叫殘奧整個肺花傷殘資格

歐豬

睇真啲數據先講啦

蝙蝠軍團

唔老禮